是晚靚 紅火龍果smoothie

點解有 sour cream

疴返出嚟都係咁嘅色

咩料